着短裙，勁無奈！

岩先行過荃灣海霸街附近整緊個條路

有幾個地盤老係到做野

咁我係佢地隔離行過，我今日着左條連身短裙，都幾短下，吾過室頭，出邊透透地，黑色，但入邊有條白色底裙係吾透嘅！

之後有個地盤老mou低做緊野，但佢冇留意我，另一個見到我行緊過來即刻夾硬扭mou低個個野個頭過來我哩邊，做成裝我裙底嘅姿勢

mou低個個野知道俾人整估，就鬧佢同事，＂x你老x，衰左坐十年嫁＂咁！

嬲我又吾係好嬲，因為佢裝吾到，但我當時真係好無奈，吾知俾咩反應佢好

唯有扮吾知，聽吾到，行過就算！！個兩個野幾後生添，不過d行為眞係灰所！！

好彩冇比佢睇蝕咋!😊
著短裙真係要打足底，提防走光！

block都block唔撚切

仆街唔小心click錯正評

圖呢🤤🤤

吾你老母

On9先著安全褲

吾你老母咩臭雞

扯jor

扯左

男人老狗著裙

男人著裙都好裝

班地盤佬都係欣賞你乍

吾你老母 5p臭雞

鄉土文？

做緊保安 你問我答

呃負評

如果唔係地產佬 係有型西裝鬼佬 仲會唔會咁講

地產佬 打開行過去

加返請廣傳置頂

成篇野就個理晒

地盤佬好慘

請廣傳！！

岩先行過荃灣海霸街附近整緊個條路

有幾個地盤老係到做野

咁我係佢地隔離行過，我今日着左條連身短裙，都幾短下，吾過室頭，出邊透透地，黑色，但入邊有條白色底裙係吾透嘅！...

咁撚多5p 痴線

返5p啦屌你老母

宜家仲係0正評喎ching

乜撚野字黎

噏乜鳩呀

假膠
善用起底功能

膝頭

sheshe

男人老狗著短裙

5p撚

男人老人著短裙都係想俾人望o者
屯門史迪仔

( Show Blocked User - BU經濟金融系🚬 )

唔理件事係點 吾你老母先

返5p啦

其你識唔識字

圖呢
btw 吾你老母

巴打換返條褲啦

岩先我同幾個同事係荃灣海霸街個地盤做緊野

之後有一個男人係隔離行過, 佢着左條連身短裙, 都幾短下, 我見到差d連隔夜飯都嘔左出黎

屌你老母睇撚到對眼生cancer都似

死人妖

好明顯就搬文啦

話說近排返工，係荃灣海霸街整緊附近條路。

屌你老母整整下中途，見到個油頭死毒撚著左條透透地既黑色連身短裙。

咁本身我就踎係度，而佢條裙又短到唔過膝，所以一望埋去就見到佢條黃撚晒既底褲。

本身都算，當睇唔到，呀屌佢仲要特登係我面前行黎行去，

咁我就忍唔住擰一擰我隔離拍檔個頭，比佢知道，

同佢講＂見唔見到個條死毒撚幾咁影響市容，親人周圍無咩人，一陣我拎我件反光衣凹住佢個頭，你就用枝指揮棒扑濕佢，當比個教訓佢。＂

佢就鬧鳩我＂x你老x，衰左坐十年嫁＂。唉，見佢咁淆咁我就算啦。

嬲我又唔係好嬲，因為我諗佢應該都係有少少問題，但我當時真係好無奈，唔知俾咩反應佢好，

唯有扮無野，睇唔到，等行過就算！！雖然歧視精神病人有少少唔岩，不過佢既行為眞係猥瑣！！

樓主偽娘

睇落覺得呢篇合理好多

職安真漢子：仆你個街吖，有J嘅！

ching ho ball ah

hi你 有j嘅

室頭

個其字有咩嘢意思？

你想講其實？

唔睇清楚自己打緊乜，打漏隻字仲好意思咁講嘢

篇改篇好好多
起碼冇「吾」同「失」頭呢啲低級5p字

改到我眼殘
又多5p又多錯字

唔

吾你老母咩

吾過室頭
文言文點解？